【下半戰】JYP爸爸親手打造 NIZI PROJECT 第二季 最後14人(#ﾟДﾟ)

14人名單💘✊🏼：

山口真子（Mako）

鈴野未光（Miihi）

勝村摩耶（Maya）

橫井里茉（Rima）

大江梨久（Riku）

安允兒（Yuna）

NINA（Nina）

平井桃伽（Momoka）

花橋梨緒（Rio）

井上akari（Akari）

池松里梨愛（Riria）

小合麻由佳（Mayuka）

新井彩花（Ayaka）

尾崎鈴（Suzu）【退賽】

小姐姐們化了韓妝都超美DER😳💘✊🏼

EP1 中字 視頻連結：

Gchi💘✊🏼

顏PICK彩花小姐姐💘✊🏼

似似地elkie

啲女仔又幾靚

上左韓妝之後仲美過第一季😳

她是前YG小姐姐😳💘✊🏼

平井桃有冇咁啱

網民稱呼為Momo+ 😂

😳💘✊🏼

白石麻衣咁撚樣..

藤蒲惠

身痕結衣 x 桐谷美玲

呢個名日本咁多人叫嘅咩

邊到有得睇呢套野

一個定延TYPE都無
衰緊

好唔好睇先

小你老母呀小姐姐
咪撚用蝗語

下我啲同學都係咁講架喎

我屌你小姐姐

小姐姐不是用來吊的

是 桃子🍑

睇錯NAZI PROJECT

‎